51 歲 羅 霖 口 味 國 際 化 帶 大 仔 陪 老 外

早前先同細廿年嘅J君影婚紗相，轉頭就帶埋仔仔食洋腸，羅霖愈老愈好胃口。51歲羅霖保養得極好，嗰頭話可能同細廿年嘅J君閃婚，之後又嫌J君管住晒。唔怕，羅霖有嘅係本錢，搵第二個都仲得。

先有小鮮肉陪佢一齊去鍾麗緹婚禮，呢日再有洋腸一齊去半島嘆足3個鐘燭光晚餐，仲帶埋大仔，加上羅霖全程春風滿面，大家感情看來不錯。

洋漢好識做俾兩母子上車先，因為要追羅auntie，討好公子都好重要，兩個仔都係羅霖命根，過唔到佢哋嗰關，諗都唔使諗。今次呢個洋漢同大仔關係都ok，羅auntie新拖友有望。